中高質shisha水煙討論區

《純粹討論下 唔鼓勵大家食煙》
有食開shisha既大家可以討論下去開邊間幾年前開始食 見證住香港得幾間到而家開到周圍都係

好啦 見大家咁怕羞 我開始先😼

暫時去過嘅地方：

Mono lab
Mono
Unknown
Blush
Kagesha
Freeze Lounge
Fjaka
3.14 Lounge
Zeng
Eclipse Lounge
Unicorn Puff
Earls Court
Geisha
Haze Lounge
Morokok
Ikki
Polar Lounge
N: OW
Eligos
Lounge Hakuba
-
SpaceX
Bobabear
Le Reve
Sanctuary
She says
Yeh Hiu
Mou6

師兄有冇自己整

CWB 既 BobaBear 不錯, 仲要幾好景

冇試過

BobaBear我幾年前去算係香港比較出名 而家開咗咁多間 我覺得佢除咗環境好之外 shisha麻麻哋
如果想去銅鑼灣區+靚景 可以試吓Zeng

或者可以試下Fjaka 不過價錢偏貴 嘢食唔錯

多謝巴打推薦
但Zeng 既價錢如何? D口味正唔正??

好似大概$390-$490 睇你選擇咩pipe， D味幾好 我覺得算中高 佢哋有隻自己mix既珍珠奶茶味 可以試吓

咁你最推介係邊間
你覺得最好食

自己pack開 以前外國自己住日日食
香港雖然唔係食過好多間 但係好多都有overheat問題 一開頭好濁 之後好快燒曬
唔知係pack得差定點
service都好撞手神 等加炭都等好耐
都係自己整開心啲

想喺屋企自私食，香港有無地方買到架生同料？

Lm

La base尖沙咀幾好
哩排自己屋企有pack嚟食

下年食香啦陷家剷

tst有間叫hookahutt你可以望望
不過如果你想玩靚少少嘅pipe其實可以自己上網買
例如shishabucks有free shipping
煙膏ig好多人賣 不過我幾肯定佢地係淘寶入貨然後mark up兩三倍
所以幫襯邊度你自己決定

hookahutt有煙膏賣？香港多唔多舖有？同埋有無得試味？唔好意思，真係唔知頭唔知路

個人覺得同買IQOS一樣，買彈難慘過食屎

hookahutt有
唔知仲有冇其他鋪有
試就緊係冇啦可以上reddit睇review
有尼古丁嘅野係咁架啦 要搞咁多野食落都好味啲
同埋出去食一次嘅錢夠買一個月份量嘅煙膏 仲要唔係cheap嗰種

Lm等學嘢

自己pack既話啲碳點搞？ 我去friend度食過一次 佢用易燃shisha碳 一粒圓柱體咁 好似唔係好夠熱力咁？

仲有間ig shop叫Sober
佢好多煙草架 全部都係歐洲野每次返貨幾板幾板咁返
全港最大煙草商之一

好似幾多野玩
價錢點

quick lit係垃圾 食完會頭痛
正路係用coconut charcoal
正常要買個電爐 不過如果懶可以直接用煤氣爐加個燒烤網點

我覺得最好食未出現😂 因為各有優點缺點
我覺得好睇邊個staff pack, 我通常食開嗰個鐘意就每次都搵返佢

不過我暫時Top 4係
（排名不分先後）
1. Unknown
第一次食覺得係全香港最smooth 不過第二次就keep唔返個水準 可能唔同人pack 不過都會繼續去 係香港算高質 聽講D staff係shisha界前輩

2. Mono lab
中環區晏晝都可以去既地方 shisha有個staff pack得好 如果中意wing D可以同佢地講 佢哋會問你1-10 你想個shi幾strong 咖啡好飲

3. Mono
係長沙灣 要俾入場費 同mono lab差唔多 shisha水準可以

4. Fjaka
最中意佢哋D creamy mix, 銅鑼灣pong隔離， 可以一路玩pong一路食佢哋啲shi ,推介佢哋個burger超正

Unknown搵唔到

有無OpenRice網站睇下

琴日食過 無咩特別咁
同真煙果種上腦感差好遠

依家係香港食shisha我都淨係認Mono，質素都算高質

shisha有分唔同leave
你試吓dark leave先講

要係ig搵啊 我之前係朋友帶我去 嗰陣係by referral only, 而家唔知 可以試吓ig dm

想上腦要揀dark leaf , 有隻煙草牌子叫tangiers 上腦到痴線 試過食到出冷汗

有無咩新手推介嘅地方
有啲地方食到好焯喉

有2種情況 一係條友放多咗炭 下次叫佢攞走啲炭
另外情況係煙膏問題 佢可能落咗dark leaf 下次叫佢mix話唔好落dark 真係都唔得就blonde leaf 但last得唔耐 唔係間間都有

好撚on9 佢係咁exclusive嘅話個ig有乜用

Sober買tobacco要referral?

係呀我pm咗佢 我話冇referral之後就冇理我

想問大家pack個陣個lotus會唔會係個bowl上面包錫紙先落
我睇外國youtuber部份會咁做，定直接放落去好

我會包 一來懶洗 二來溫度隱定啲
我諗除非你玩開overpack如果唔係分別不大
你仲可以睇下russian packing method

椰子炭其實用煤氣唔用電爐得唔得

緊係得 我之前個電爐壞咗都係咁點 不過會搞到周圍都係灰

我有個流四lotus hookah kaloud
成日唔夠熱搞到我用錫紙算
係咪厚得滯要換過個lotus

照計唔會 你用幾多粒炭
你點pack法?

多孔bowl，2粒易燃
個frd買撚錯左炭......

見到易燃已經唔洗討論
你試完椰子炭先啦 我用兩粒再開一半vent已經夠晒熱

椰子炭熱咁多架？